麥當娜親自編寫兼執導自傳電影

早前已公佈會將個人故事拍成傳記電影的麥當娜（Madonna），最近正式確認會擔任編劇兼導演，親自將自己的樂壇經歷帶給觀眾。

日前娜姐表示，自己正與奧斯卡得獎編劇 Diablo Cody為個人傳記電影寫劇本：「作為藝人、音樂人、舞蹈員、一個人，我想傳達出我生命經歷過的美妙旅程，並嘗試將自己帶到世界，這部電影的重點一定是音樂，音樂是我的動力，藝術維持了我的生命。比起我自己，還有更多未公開過的、有啟發性的故事值得講。由我的聲音與願景去講我的過山車人生是必要的。」

阿婆

Let me tell ya what Like a Virgin is about.
It's all about this cooze who's a regular fuck machine.
I'm talking, morning, day,night, afternoon,
Dick, dick, dick, dick, dick, dick, dick, dick, dick.

Then one day she meets a John Holmes motherfucker, and it's like, whoa baby.

I mean, this cat is like Charles Bronson in The Great Escape.

He's diggin tunnels.

Now she's gettin this serious dick action,
She's feelin something she ain't felt since forever. Pain. Pain

It hurts. It hurts her. It shouldn't hurt.
You know, her pussy should be Bubble-Yum by now.
But when this cat fucks her, it hurts. It hurts like it did the first time.
You see the pain is reminding a fuck machine what is once like to be a virgin.
Hence, Like a Virgin.

點解依家啲人未死就拍自傳

簡介團隊背景及期望